父親節11歲男生尼龍繩纏頸 延至昨晚7時22分逝世

父親節早上在將軍澳日出康城緻藍天晶巒寓所，遭尼龍繩纏頸命危的11歲潘姓男生，在聯合醫院經過與死神搏鬥三天後，最終昨晚（19號）7時22分不幸離世，家人獲悉噩耗悲慟不已。

本月17日早上9時許，42歲潘父發現兒子在寓所內遭尼龍繩纏頸，疑似上吊。父親急忙把他解下及報警，救援人員接報到場時，男童已陷入昏迷，經搶救後再轉至聯合醫院兒童深切治療部留醫，情況危殆，延至昨晚辭世。
消息稱，11歲男生讀小學五年級，品學兼優，家庭背景正常，近日亦無透露輕生之念，據了解，潘氏參加了童軍，近日正學習繩結的知識，包括如何打繩結及如何解除，故警方關注今次勒頸事故會否有可能是有人學習繩結包括如何解困期間不慎發生意外所致。

日出康城11歲男童 家中吊頸昏迷

潘氏參加了童軍，近日正學習繩結的知識，包括如何打繩結及如何解除，故警方關注今次勒頸事故會否有可能是有人學習繩結包括如何解困期間不慎發生意外所致。

......

係咪時候開始立法實名買刀同買繩了

童軍會教到人自己勒頸？

將軍澳一名11歲男生，在本周日（17日）父親節，於日出康城緻藍天晶巒寓所被尼龍繩纏頸狀似自縊，被姓潘(42歲)父親揭發報警。潘童被解下送院搶救，情況一直危殆，在與死神搏鬥3日，延至昨(19日)晚上7時22分離世，家人傷心欲絕。

消息指，潘就讀小學五年級，成績優秀和品行良好，家庭生活美滿，事前他毫無異樣，亦沒有遺書，最近他正學習童軍繩結法，故警方正循意外抑或自殺展開調查。

lm

今次做乜冇人屌童軍教壞人

又品學兼優

應該係lihk教壞人

有

童軍訓練紀律摺被咪算

仲乜教玩繩

出黎做野 老闆都唔會叫你用繩啦

緻藍天晶巒

我的兒子很乖，都係人地教壞

肯定係睇得多連登

認真，隔幾日先死係醫院，個單位算唔算凶宅？

品你老母

童軍呢樣野本身都on99
衰過童登

單單屋企人都話無異樣㗎啦。Shall we talk?

支那自己啲柒嘢唔好帶落黎唔該

要係單位入面瓜先算？

血統論單野你仲未答我wow
on 9五毛

有機會真係意外

以後童軍改做咁樣

住豪宅既小朋友係唔同D

野外求生識用繩好重要

香港地有幾可要野外求生

日日都有後生仔死, 發生咩事

香港教育制度出事 & 80後90後家長唔識教仔女

揀得父親節上吊睇黎個老豆都逼得個仔好緊要

11歲小五😦
正常都中一啦

遭尼龍繩纏頸
條繩會郁架咩?

未肯定係咪死於自殺之前 都當係意外

亦有可能個老豆唔想對外承認迫到個仔自殺

唉

有無上連登？ 有既話可以瀨

咁細個就咁叻仔 父親節送咁大份禮俾老豆

文盲?

可能係兒登仔黎
害死咗果位女仔 之後內疚自殺

對住D假膠,點樣解釋童軍點解要學繩只係浪費時間
由得佢地覺得自己係世界中心咪算